今日仲出街，你對得住爭取封關的醫護嗎？

......自私就係自私

敵人反對的

敵人真是太狡猾了